辭職用咩原因好？

本身個老闆都對我好好
不過搵到份人工再高D，福利又好D既工
大家有冇咩開場白好介紹？
晏D就要開口好緊張

比人包左

開場白="搵到份人工再高D，福利又好D既工"

直接話新工幾錢囉

我想加人工 唔加我就亂職

屌你老母

因為鍾意左老闆 所以唔可以比自己錯落去

中左六合彩

M到好痛要休息

話要創業 實阻唔到你

要申請公屋

屋企人有病，要照顧佢哋

老母只係鼻敏感

呢個都幾好！

老細我覺得你呢道人工太高，又太hea，所謂無功不受祿，我地緣盡於此吧啦

Agger
對你好嘅老細唔會咁都留你

係街笑左

same

你知啦，呢排香港環境唔好，人口老化，物價上漲，美國又加息，英國又脫歐，貿易戰又未解決、美朝峯會破局、歐洲經濟疲弱、日本大衰退、敘利亞局勢又未穩，全球暖化問題嚴重，住我隔離個陳師奶隻貓又岩岩生左一打狗仔，我姨婆隻手指尾風濕，睇咗西醫成年都未好，所以想話轉下工作環境，睇下會唔會有好轉。

而個答案好得黎佢又唔會再追問落去
除非
腦細都鐘意樓豬